其實宜家閒日都拉咗好多人

日日拉幾個，今日屯門又拉成10幾個，分分鐘一個星期既閒日加埋仲多個weekend 既活動！
希望手足唔好咁冇危機感，以為一大班街坊幫你哋掩護，做野之前諗清諗楚，諗定逃脫路線,善用地形

點止10個
起碼30....

50都有

梗係啦 成個連登都係散水黨

唉其實屯門鄉黑都唔少。。實有人暗中報串

果邊本身都係深藍區
人少極不安全